%!TEX root = ../rmueller_phd.tex

%********************************************************************
% Declaration (copied from bibliography.tex)
%*******************************************************
% work-around to have small caps also here in the headline
\manualmark
\markboth{\spacedlowsmallcaps{Declaration}}{\spacedlowsmallcaps{Declaration}}
\phantomsection
% increments the counter 'dummy', necessary for correct hyperlinks (to index, bib, etc.), see classicthesis-config.tex
% I assume because of http://stackoverflow.com/questions/2745731/latex-hyperref-link-goes-to-wrong-page
\refstepcounter{dummy}
% to have the declaration a bit from the rest in the toc
% \addtocontents{toc}{\protect\vspace{\beforebibskip}}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\tocEntry{Declaration}}

\selectlanguage{ngerman}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter*{Selbstst{\"a}ndigkeitserkl{\"a}rung}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Ich erkläre hiermit, dass

\begin{itemize}
	\item ich die vorliegende Dissertationsschrift ``\myTitle'' selbstständig und ohne unerlaubte Hilfe angefertigt habe;
	\item ich mich nicht bereits anderwärts um einen Doktorgrad beworben habe oder einen solchen besitze;
	\item mir die Promotionsordnung der Mathematisch-Naturwissenschaftlichen Fakultät II der Humboldt-Universität zu Berlin bekannt ist (veröffentlicht im Amtlichen Mitteilungsblatt Nr. 34/2006).
\end{itemize}

\bigskip
 
\noindent\textit{Berlin, den 9. April 2014}

\smallskip

\begin{flushright}
    \begin{tabular}{m{5cm}}
        \\ \hline
        \centering\myName \\
    \end{tabular}
\end{flushright}

\selectlanguage{american}
